{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-27",
        "domain": "레포츠",
        "title": "회산백련지 오토캠핑장"
    },
    "text": "務安一路邑服用里に位置する檜山白蓮池オートキャンプ場は東洋最大の白蓮生息地として知られています。 このキャンプ場は12,054㎡の敷地に一般キャンプ場23面とキャラバン20台で構成されており、キャンプを楽しむのに最適です。 檜山白蓮池は、睡蓮、紅蓮、赤ちゃん睡蓮、キバナオリヨンなど30種余りの蓮の花と50種余りの水生植物が生息するところで、自然学習場と水生植物生態館も運営されています。 イバラの集団生息地として知られているところとしても有名な白蓮ジオトキャンプ場は絶滅危惧植物の生態保全と蓮の花を通じた自然環境体験ができる良い場所です。 春は緑がいっぱいで、夏は涼しい水遊びが楽しめる草の香りが香り高く、秋には余裕が溢れる涼しい秋の風景を楽しむことができ、冬には白い雪の花がきれいに広がる。 また、白蓮が咲く時には特に素敵な姿を披露し、毎年7月から9月まで白蓮池では蓮祭りが開催されます。 檜山白蓮池オートキャンプ場ではキャンプとともに多彩な自然環境を楽しむことができ、休息と余裕を同時に享受できる良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "檜山白蓮池オートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "檜山白蓮池オートキャンプ場は務安一路邑服用里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "檜山白蓮池オートキャンプ場の敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "檜山白蓮池オートキャンプ場の敷地面積は12,054㎡です。"
        },
        {
            "question": "檜山白蓮池は何の生息地として知られていますか？",
            "answer": "檜山白蓮池は東洋最大の白蓮生息地として知られています。"
        },
        {
            "question": "檜山白蓮池の構成要素は何ですか？",
            "answer": "檜山白蓮池は一般キャンプ場23面とキャラバン20台で構成されています。"
        },
        {
            "question": "檜山白蓮池で見られる主な水生植物は何ですか？",
            "answer": "檜山白蓮池では睡蓮、紅蓮、赤ちゃん睡蓮、キバナオリヨンなど30種余りの蓮の花と50種余りの水生植物が生息しています。"
        },
        {
            "question": "檜山白蓮池ではどのようなイベントが開催されますか？",
            "answer": "檜山白蓮池では毎年7月から9月まで白蓮祭りが開催されます。"
        },
        {
            "question": "檜山白蓮池オートキャンプ場では何が楽しめますか？",
            "answer": "檜山白蓮池オートキャンプ場ではキャンプとともに多彩な自然環境を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "檜山白蓮池オートキャンプ場での季節ごとの魅力は何ですか？",
            "answer": "檜山白蓮池オートキャンプ場では春は緑がいっぱい、夏は涼しい水遊びが楽しめ、秋には涼しい秋の風景を楽しむことができ、冬には白い雪の花が広がります。"
        },
        {
            "question": "檜山白蓮池オートキャンプ場ではどのような自然環境体験ができますか？",
            "answer": "檜山白蓮池オートキャンプ場では蓮の花を通じた自然環境体験ができます。"
        },
        {
            "question": "白蓮ジオトキャンプ場は何の生態保全が行われている場所ですか？",
            "answer": "白蓮ジオトキャンプ場では絶滅危惧植物の生態保全が行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 472
    }
}